老豆&老母嘅習慣有時都好撚煩～

1.人地唔沖涼，佢唔去廁所（沖涼最耐都係十分鐘）
2.whats app voice message完人地又要聽番自己錄音，仲要較到大大聲（唔係撞聾）
3.開完部電視又唔係睇都算，仲要睇TVB,跟手轉去Viutv 過一陣又話我好轉佢個台
4.十二點就叫我唔好咁嘈，驚嘈到其他人,純粹正常聲線傾計，況且間屋仲邊有人

BTW見到佢地仲健健康康都安心，希望佢地之後都係可以開開心心

利申:孝順撚

講電話一定要嗌住講
話因為開心控制唔到
但真係好撚大聲 成層都知我瀨尿啦屌

細個一齊住唔多覺
大個係外國生活左幾年
返到黎層樓未裝好修痴住佢地住左幾個月
頂唔順老母煮飯好浪費永遠煮多好多食唔哂又唔肯留返係雪櫃
老豆退左休開始有啲嗜好買埋一大堆沙煲爛餐返黎擺

外母
一齊搭lift，同lift勁多人，大大聲用鄉下話講野

唔留係浪費，最慘係乜柒都留，得個留字，
有幾次搞到發晒（毛），
搞到個雪櫃臭過馬騮lin

居然咁少人同我一樣

Push

日頭唔吸塵，夜媽媽先黎吸

23:10
12點啊仲唔訓

我老母都係，搞到好似有時差感

啪啪啪唔鎖門

多個細佬妹

唔好

我再推